如果勝利打算點清算班狗

大家講下開心野 念下有咩得意既方法去清算班狗

食狗肉

實搞唔晒
所以所有狗交晒呢幾個月既人工黎(再睇下有咩用途
個別出名既狗(ererer,振美,冇頭髮x2,white obj,仲有幾個大粒既八婆, etc.)
同嚴重既事件(數之不盡)要檢控

仲有開槍果幾個撚樣啊
唔撚洗佢交返人工出黎
不過最好送佢見上帝

我未見過有警察係掉示威者落街 佢地睇得古惑仔同無間道多

除左狗 仲有好多人要清算

isis 會點

集中營,催淚煙室
日日聞,睇下有幾低殺傷力

重演
612
721
811
831
101
1111
被強姦
被自殺
被打
被侮辱
被濫暴
被濫捕

不過對象係班曱甴

我哋唔係isis
不過明朝推返元朝之後點對蒙古，我哋可以效法

倒吊燒腳毛

返正香港無動物園

呢個一定要